多多杏仁糊一問

我幫我女朋友沖多多杏仁糊
明明照住個包裝沖
都係好難飲 好多粉
有冇巴打答到我點解
我女朋友依家好嬲

推！

我女朋友不斷負皮我